台灣 29/6 - 8/7 獨遊

自己去台北，而家得兩三個行程，有無人有興趣join ？
或者提供行程建議下，靚地方、得意野，再on9啲可以係有無task可以俾我去做，單純散心

台北+1
之前都諗過plan好多行程 但覺得散心唔應
該太chur 所以決定到時先算

玩飛行傘

我都1/7去台北

諗住訂6/7-9/7 機票 到時join你好唔好

巴打到時食餐飯

訂左7/7-11/7
7月7一齊食餐飯啦

巴打 我6月29-7月5都係獨遊台北 到時一齊食餐飯啊 btw 其實我第一次去台北 都唔知有咩景點好去 暫時都係plan左幾個

有無人想一齊食野(麻辣鍋,燒肉),
又或者飲酒(清吧,cooktail,威士忌果d)
一條友去呢d地方有d尷尬,本人6~9號係台北
有興趣tg我:dexter198920

分享下行程?? 個人覺得台北市區真係無野玩

我獨遊台中都係自己食燒肉 飲酒啦

而家有行山
去行下市集，夜市同埋去飲手工啤，最後可能的就係去夜店，不過自己一個好似有啲on9

我準備自己飛台北

市集果d就唔q熟,好似天母定期有市集,你自己上facebook留意下(比較遠),
另類介紹-如果你鍾意影相模型果d可以行下袖珍博物館,幾多微縮模型睇
夜店就去返夜店post問人,大把厹開團

而家買機票book酒店仲趕唔趕到

住係台北可join

我都係

在台北又想一起食下飯、飲下野的人留低telegram 啦，我on9唔識點揾返自己個ID sor

我7月7晚在逢甲夜市